---
title: >-
    شمارهٔ ۹۳۸
---
# شمارهٔ ۹۳۸

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>مسلمانان مسلمانان مسلمانی کدام است آن</p></div>
<div class="m2"><p>که با ما بشکند توبه چه نام است آن چه نام است آن</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>میی کآن را نباید ریخت جز در حلق صاحب دل</p></div>
<div class="m2"><p>نه پنهان فاش می¬گویم حرام است آن حرام است آن</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>مرا بی¬هوشی فطرت چنین مدهوش می¬دارد</p></div>
<div class="m2"><p>مده دیگر مده دیگر تمام است آن تمام است آن</p></div></div>
<div class="b" id="bn4"><div class="m1"><p>کدامین جام و جم چه جم چه جام از من چه می¬پرسی</p></div>
<div class="m2"><p>نمی¬دانم نمی¬دانم چه جام است آن چه جام است آن</p></div></div>
<div class="b" id="bn5"><div class="m1"><p>میان ما و جانان جبرئیلی هست می¬دانم</p></div>
<div class="m2"><p>بیا تا راست برگویم مدام است آن مدام است آن</p></div></div>
<div class="b" id="bn6"><div class="m1"><p>ز مسجد در خرابات آمدم روزی و پرسیدم</p></div>
<div class="m2"><p>نزاری را نمی¬دانم کدام است آن کدام است آن</p></div></div>
<div class="b" id="bn7"><div class="m1"><p>اشارت کرد و گفت اینک نزاری چون نگه کردم</p></div>
<div class="m2"><p>بدیدم خویش را گفتم خوشا مستان خوشا مستان</p></div></div>